[永遠懷念Astori] AC蘭 VS 費倫天拿 [即場討論]

acestream://553503aabda39eb5cb6c3c02187dee4094e80d64 [1080p] [BT SPORT 3] [EN]
acestream://560dd90d522a03a0dc433b8b5665dd30fbe24ca1 [1080p] [PREMIUM SPORT] [IT]
acestream://23ce2863bfbdabfa29a1986720e890bcab4f0472 [720p] [SKY CALCIO 1] [IT]
acestream://3a27add1679296b78aa83150a1ea4d0b8f229d79 [HD] [BEIN SPORT 4] [AR]
acestream://2cd36146ae3f1b843e397738a33a80a2dc8a86e5 [SD] [BT SPORT 3] [EN]

等睇卡狗報恩

AC蘭

上呀， 卡叔

今季最後一場，點可以唔開即討POST呢

神鋒倒戈

feel到卡叔會助攻

告仔踢邊
真係亂鳩黎嘅極致

SUSO係傷咗定係停賽

傷

控波出界

好無隊形

想佢邊路入ZIP掛，不過都係唔好既擺法架啦

為左唔比施華出，撚撚有咩做唔出

屌你老母又訓

卡叔啲控波

第一個倒地！

卡叔企咁後做咩

學伊巴

卡叔一次控失，一次倒地

蒙隊停賽
波叔， 阿隊， 仲有邊個可以換

賺撚死紫百合 賣走件垃圾買到施蒙尼

卡柒入波 留名者有撚含

反擊，個中鋒冇影

咁都唔中龍

加度素永遠都係果15個人

屌仔平時點解唔識傳呢啲波

有影都無用，傳得再靚都接應唔到

球直線

屌仔

唔換最好
次次換完都仲廢

屌哪媽，球球波個廢卡都冇影

靠Kessie打埋中鋒右翼果part

又反唔到

卡，頭鎚回傳+投訴

雖然上場完全隱形， 但依兩三場阿屌踢法無咁霸道

卡叔係咁屌隊友 做乜鳩

要個組織十號做入zip，撚撚打乜鳩

卡狗對腳係咪有事
下下都跌

型

屌你老母射正

射中間

技術黎

又跌啦，第二跌

阿體能怪物一撞就跌, 真係好撚廢

一轉身9成跌

第一次見卡叔起到腳

細個冇打小兒痲痺針

射正

我幾驚卡連歷入波，一陣下年仲係佢就hihi

盧卡仔D傳波

屌, 我都入

射中間

我好撚放心,佢唔會再入波

1個前鋒射門射到咁正

我覺得佢仲好過拉素

今場好多直線,可能係無左獨素,全部中路做波

紫百合打得差

唔好咁快燈ok?

對面唔想踢咁樣

得罪講句, 佢太急證明自己, 搞到自己仲7多幾成

邦爆底

仲要無防守下， 射比個龍

其實卡叔同古仔調位好過

又燈

告仔做翼，傻撚左

第7係咪都有歐霸

屌

岩啦, 反正唔使打邊, 當打少個

文仔係度，邦隊好搏

有 外圍賽

同懞撚放suso打右翼衛一撚樣

七弟打多6場 好似係

撚撚呢件教練佢想佢有幾多料

同埋古仔好似試過好幾次左右翼都唔掂

屌，做乜入禁區要回傳

無哂翼鋒都堅持433
撚帥思維

卡叔廢撚到 人哋求其攝埋去已經可以攞到佢個波

其實放屌仔去右已經得

我都想知...推順用左腳射咪得

同波叔一樣， 打翼隱形
施華都未試過係我蘭打翼

RR成年最進步既係肯用右腳
但控波硬係好騰雞

唔出施華仲好，廢事傷冇得打世界杯

RR近幾場好返D

華仔係米蘭最後一場啦
出黎比我望下啦

卡狗真係阿婆都搶到佢波

其實呢..我成日都唔撚明點解成日都傳返後....然後就傳失....成個進攻都好撚唔流暢

梅沙阿隊華仔尼尼最後一場

想搓但搓唔到
今場暫時我覺得D人肯走肯走位架

又柒

goal

訓得

唉

西波forever

撚撚下台啦
正

其實老師殺落邊路做乜鳩

預左7弟
冇feel

但我又唔見對手係咁....人地傳兩下就到禁區....

施蒙尼換卡叔

撚揀踢埋呢場好走啦

人地d finishing 幾撚定
我地卡9呢？

仲要比施蒙尼入

好波，呢d咪前鋒

一下直線就收皮
點撚解永遠我地都無依d

換舊屎好過

嘔返個位出嚟 霸氣杯都無得踢 季初成班人打晒飛機爭R聯

爆完龜速回防

我蘭D傳波真係好差

卡連歷果腳都應該要入

人地真係多謝哂我地買走卡生

傻邦係咪反撚?

報恩

一個射門搞掂， 依d咪前鋒囉

查漢救世

查漢

邦隊玩腳法不智，回防正常喎，係RR走甩

查漢救世界又要

罰球王好波

Yeah!!

真係入

克勤救撚

查古

真 罰球王

成隊，得一個查漢係勁

終於, 最尾一場

終於入罰球

本身諗住訓

Suso以後咪掂罰球啦

克勤迷撚

係咪我蘭第一球FK直接入?

克勤終於入罪球

查漢入波撚撚個樣做咩咁無奈？

同埋RR慢,不論跑速定轉身

原來RR包晒越位仲可以舉手

撚撚黎講卡狗波叔先係一線

撚帥果樣咩事

罰球

又唔好咁
suso 都射得既

卡叔用心良苦

諗返康打

隊草手球到咁

kessie 用手

不了

隊草隻手

屌仔唔掂就得

成隊無人識傳中

邦隊前排先喺ig挑戰查古射罰球

冇查漢呢球，呢場輸波一定炒

射角

隊草

又快又怪

牙屌

隊草又係咁

屌仔唔撚傳俾卡叔

次次都推咁大力做乜

屌可唔可以唔好咁撚浪費d 反擊

屌你老母隊草

條友越位

推咁撚大力
仲撞傷人 力架

屌仔充份表現左對卡7既唔信任

屌一控就射得啦
仲推

屌仔第一下唔俾卡叔，第二下唔係俾告仔，要隊草插上黎，跑到咁衡緊係推離腳啦

卡9個走位錯晒

阿屌d波又ok

原諒佢....
佢弱智

仲要次次都係尾一腳先咁大力

屌呢下好撚痛

第一下傳就無嘅 不過唔撚傳就真嘅

力架係咁

旁述都講屌仔等左卡叔好奈

卡叔越撚左喇

傳比佢咪又係...

本身未越，屌仔帶到傳唔出

屌仔：企開啲啦克國神塔

offside 幾個身位
之後個位又唔靚

呢下靚波黎係隊草大力左

呢下已經好過平時，平時阿屌唔會傳

費倫咁快換人

好耐冇睇

中路直爆再轟上天

原來頭先牙屌前面係卡叔 唔怪之得佢唔傳
我收返粒膠

比佢都係會用佢嘅速度爆鳩人之後龍門球

唔係話頭先嗰球輸bonucci
但佢咁防守法遲早出事

希望阿屌賣得出

用告仔打翼真係on9到震, 完全唔識出波

放老師踢邊好過
橫掂佢咁鍾意落底

右邊由告仔到傻邦完全開始崩盤

agger

正常 告仔技術其實幾粗
以前佢係P隊屈開身型

最好笑係試左幾次已經
到底撚帥睇到佢打翼有邊方面優勢

頭先有球波斬撚到.....

波叔打邊重好過告仔啦

痴撚線 佢係條邊一攞波就出界點打翼

體力怪物點都要跌一跌

唔識轉陣，求奇搵個人攝係果個位啫

要出卡叔呀撚帥

咪同suso 差唔多

邦隊有責任，佢嘅級數唔應該係右邊失球權，大錯

失球權後回防補位佢冇走錯

三個後衛果球唔應該輸單刀空哂，呢個輸法RR有責任

唔記得, 佢好似踢米蘭最後一場都有入?
淨係記得佢入過罰波

咁你又誇左D

卡叔搞笑呀

告仔去咗中間 卡生去咗右邊 ....

咁點睇頭先都係輸RR嘅

撚撚係咪想告仔好似M子咁打翼呀

告仔得走位好，仲要放佢離開禁區，未踢都知垃圾，怪撚撚唔識用人

呢下又真係跌得低汁左

唔記得意甲尾場定點,好似一解凍就入罰波?

咁係都放體能怪物卡叔係翼啦

卡狗

季尾果場好似係豬波
唔記得有冇記錯

克勤有啲似咕嚕

而家告仔搶點，同卡完全撞位

體能怪物

又跌乜鳩？

戰術大師

隊草做低咗biraghi

死力架又整到人地受傷

佢自己仆低整跌埋人，之後攤大手問球證點解唔吹

係囉
應該foul佢

告仔打篤屎真係唔怪得佢
你叫恩沙基打翼鋒都係一樣

殺傷戰術

好似係最後一場主場入

憶已失
依稀有印象係最後一場意甲入, 但可能記錯

換人有優勢都冇用，撚撚唔會識用

波叔換查漢

換波叔出黎守

好似係最後一埸康打做隊長有入波但輸左

盧卡分波唔差喎

唔係呢球咩

波叔無後備

停賽

屌仔後踭

但RR

屌仔冇短路都幾好J

呢場要屌真係未屌到佢
告同卡都差

告仔

告

Cutrone GOALLLLLLLLL

wa diu!!!

克勤 告仔

原來係尾2嗰輪

告仔插得咁靚

查漢都知道傳高波頂唔到

告仔！

恩沙基

燈咗半

古仔

好撚正！

好撚勁

查漢場均一傳一射

留意查漢出波個陣卡狗仲同人攬緊

調位啦， 屌你撚帥

咁都頂到咁勁

放佢係翼...但係細禁區入波

卡生真係走撚錯哂位

呢d 入攝
我未見過卡9有

查漢一個人全包成隊波嘅進攻

告仔真係搏命咁踢，卡叔就繼續養生波

佢攝咗入去隻閪腳都係掂唔到個波的

告仔都差同告仔入波個留言差唔多同時出

卡叔啲走位其實都幾勁，次次都可以走唔中

出施華打翼都好過

未到禁區比人就仆低左了

屌咪撚吹奏 keep住屌

引開對手

個陣鳩咁黎
自己鳩走好過

好彩告仔自己走落中間，靠卡叔食屎

佢射手觸覺係幾好嘅

physical monster用嚟引開對手

以卡9實力唔應該仲有正選，係唔係比佢踢係應該想托高佢個價？

查漢踢到好撚瀟

阿屌呢場

唔知點解覺得佢幾好

越踢越俾人睇到佢柒咋喎

可能原意係咁

似係但唔出好過出, 季後賣去德甲中超乜都好啦

佢老豆話想買佢 打好啲

愈踢愈低

查漢勁到

冇咗右素佢踢得爽咗

可能唔想比人賣

查漢踢到球王咁

平時要兩個波
無suso一個波就夠

好似完全唔關事.......

仲好過你係雪櫃拎件雪貨出黎賣，人地連邊個麵識

佢肯傳波同做查仔副手其實ok
以前施多夫果d位

無乜球權
做駁腳

有無可能出tiago dias呢

輸緊3球個陣應該會出

正是

痴線你當球會啲球探業餘架咩 人哋成份工就係做呢啲 點會唔識

無咗suso隊草係右路生好多

查漢配阿屌呢場冇左蘇素打得生左
左右都行得

卡9柱躉回後比隊友射
好勁

查漢同屌仔聯動係明顯好D

依個真

suso淨係識企死邊路
但係又過唔到人
阿婆都mark到佢

施華係雪櫃都幾隊想要， 卡叔得中超想要

但右路冇咗個翼鋒又係咁斷

唯一用途

卡叔都有傳過德甲 華仔下家有文迪斯打點

出dias啦

最好去中超啦

其實卡叔係禁區內做二傳都有少少用既

唔計中超， 卡叔回唔到本

點都要引入隻翼同SUSO競爭下

中超d球探可能真係唔識
利申：9up

同意係有D睇辦既意味

阿屌好多時企中圈做潤滑劑，幫查同盧卡，反擊發動點又做左幾次
呢場波中場運作其實幾順

卡同告都唔得

告仔唔計入波果野，出波唔應該係佢做，後上射波果腳我覺得佢果個時間出現係果個位浪費左佢能力

Suso前幾場都爽左好左 一場屌仔打得好就打返佢落地獄咁

幾下禁區傳番出禁區頂遠射都幾有威脅丫

卡叔唔係淨係話佢本人想去德甲咋咩

佢食撚左告仔個位
同埋成日要走落中後場， 係咩戰術黎

伊巴不嬲都係咁踢

唔係利華有興趣咩

征服意甲

攞小狗換都殺

其實佢如果要比位告仔入攝 係禁區果時應該要再拉返落啲 但佢又頂住係度同人拉

告仔一定要正前, 冇點其他技能

如果呢場告仔打中鋒，蘇素打右翼唔知會點？

卡生正係識攝係對手度, 真係垃圾到

但無Suso, 查漢同屌仔可以落右邊玩，好新鮮

好抵買

查漢真係今季最好收購

無查漢， 做10弟都似
蒙帥仲要唔肯同佢講野

蘇素問題係: 佢打得好嘅場次好多只係佢扭得好，佢傳到幾腳，或者入球靚波。
對成個攻擊陣容嘅升華冇幫助

今場阿屌打得好係連帶查漢盧卡同隊草都打得順

一個救全家

鍾意同人攬

小狗肯過都J得過

去咗韋斯咸好耐啦喎

都係既 最主要係要比多D自由度克勤

賣阿屌定賣蘇素
比我講應該係賣蘇素買快翼好d

牙屌正常返一場咁快就轉晒風向

卡連歷養生足球真係好，攬下跌下又一場

最近幾場都正常喎

有得升級，兩個都賣最好

克勤真係執到

都係果句 玩fifa咩真係

點解一定要賣隊中最好個D球員 你地唔順眼就要賣?

卡叔應該盡左力，撚帥屌施華訓練有問題， 所以唔出
卡叔就係撚帥訓練嘅成果

所以我個人意見係賣蘇留屌

一係，買個更好嘅，踢蘇素落後備

同意 雖然我個人唔鐘意屌仔

如果賣完d錢比米拉買卡利祖， 不如唔好搞算啦

本身唔夠翼仲賣。。。

Please Buy Dzeko

撚帥： 我們還有波叔， 告仔又可以打翼

正路係買多隻返黎同佢地爭下

唔出佢先on9
仲話佢未有態屌你

抵死又比人炒, 同撚撚一樣無人搵啦仆街

都唔知係咪專登抽水

個陣容唔變，下年仲係蘇素阿屌咁上下，我都覺得成績唔會有爆發

一炒完西維爾即刻翻生

唔好換拉素出黎呀
唔想佢傷

對面咁快換晒啲名額

炒蒙正路，撚撚上場可以，係太早比長約

呢個失誤算唔算管理層做得差？

留名等睇撚帥60分鐘神換人，收起查漢之後被反cup

上場換波叔出黎打翼，已經係致命錯誤啦

又跌

又仆

人地踢少個仲守

有撚含

入波

卡生

卡叔入波

又比佢呃到粒入波....

仆入咗

卡9！

反卡又豬

執雞

反卡

牙卡

連燈又贏

屌，燈中

屌佢老母未見過有中鋒咁廢一掂就跌

卡神

卡9人撚渣，仲慶祝得咁開心

燈！

屌你老母

又係查漢同告仔

有人要含了

反卡未日

成條氣順撚哂

屌

卡叔留隊confirm

屌啦燈左咁撚多場先再入波屌你老母垃圾卡狗

贏緊2球,可唔可以出新仔呀

咁係留言個班含
定佢幫留言既含

入咗球
引唔引到水魚

巴打記住找數

季初燈到季尾

最後一場
冇仇報

緊係唔得啦，見過鬼仲唔怕黑咩

卡叔入波, 升番幾百萬
佢好似全部都係執雞入, 一啲說服力都無..

suso可以賣了

屌次次都要唅撚先有波入

見到卡狗入波我好唔開針

今場原來我先係mvp

其實今日全隊都踢得幾好，輸第一球之前個勢都係我地到

最後10分鐘仲係2球可以出下

力架呢球又傳得幾靚

咁都有雞執

卡生最鍾意你哋開賭

between有無人記得佢第一場差啲戴帽
然後有人到而家都未找數

今日隊草好生, 除左單刀柒左D外

為卡叔入波要含撚真係最on9

阿屌今場d波真係幾簡潔
無乜9野
有用下個腦

加比亞又無入選
新仔入面佢打得最好

查漢傳中好靚，次次都中

佢成日都有啲意外表現 不過正反都會出現

非基，我個quote讓比登入巴打，含兩次

你又岩

食屎仔

對手好明顯holiday mood

無欲無求

yes 至少都為邦隊

個腦終於上返個頭到

請大家排好隊，唔好爭先擁後，一個一個嚟

佢係P隊打中堅多

卡連歷入波真係好事咩？

留言嗰啲含

好頭好尾啦八月尾唔想再見到佢出現

我有預感當拿龍馬會柒

唔好咁陰暗啦, 唔通唔好事咩

係. 賣多啲錢

上次佢打一隊防中我到依家都仲有印象

賣貴D唔好咩

一陣留隊就hihi

如果有人唔找數， 就唔係好事， 下季有排頹

咁有信心賣得到.....

等睇撚帥挽留卡叔

啱啱先睇，卡叔入波

仆咗起碼十次

我寧願告仔頂好d起孖
空哂來講算頂得差

咁呢球真係比人推既

屌你 單刀到咁你硬啲得唔得呀

草地都爛了

撚帥： 終於比我等到依球， 可以名正言順留佢

完全唔撞得，好廢

P隊咁啱有季唔夠中堅先客串
本身都係打防中

呢下竟然無跌

施華熱身

今日啲傳波幾爽

卡叔大顯身價

查漢腳腳傳中都係望人比，剛剛又對住告仔傳

啱啱上場P隊都冇正選, 唔知係咪有傷

費倫個後備龍好唔掂

屌打對面 點估到

又有

我告+克勤好撚勁

個前線靚到

個龍呢球真係送既

古仔又中!

查漢又有助攻

卡叔 -->查漢 -->古仔

攻勢發動者

最後一場刷數據

廢卡後腳

好廢

完全無人mark告仔

告仔有心心, 係咪搵到女朋友了

對面個龍好唔掂，黃大仙有求必應

越嚟越驚卡叔留隊了

打到巴塞咁

贏3球啦,出新仔啦撚撚

留意到卡叔係上面好好態度咁睇緊波

查漢屈到

對面養生波....

查漢勁撚到

無卡叔，查漢撚有波比告仔咩

應該係主場球迷?

羅馬仔

費倫伊巴

loca仔啦

大炒

盧卡

返費倫OK?

可能係撚帥

唔好基化班球員啦屌

查漢
由主場對妓嗰場開始就超級鍾意佢

費倫挽留卡叔pls

係喎唔記得倒戈

其實係力架

OK
返Florence嘅時候順手比30M帶走

比熱緊身嘅施華咋

盧卡今日好定

有冇人發覺撚撚用心良苦要告仔練多個位

好撚基 好多組合

一齊黎啦屌

換人未

當佢軍刀咁練

要讓個中鋒位被神鋒

施蒙尼好似傷傷地
最後一場殺費倫三件

帽 ?

告仔企到咁前做乜

差D戴帽

古仔好君子

體力怪物

阿屌分比查漢靚喎

RR 同 告仔唔係都過咗對面最後一個咩

屌，訓着左

告仔做咩唔睇防線， 企起度

卡叔啱啱嗰下ok 求費倫挽留

都要接波人後過傳波人

隊波咁撚勁嘅

越咗少少

屌仔今日做乜野
勁撚到

冇競爭性既波

費倫完全放假mode

屌仔咁爽咪好囉，唔以攻門為首要目標咪幾勁

對面己經放棄

華仔

居然換告仔

又呢個換人可以睇到永續卡叔

係換告仔嫁

施華last match

唔換7換63 戰術大師

換古仔唔換卡叔

係因為中路做到波供應到， 成季得依場有中路

竟然出華仔

享受主場掌聲呀

farewell

卡叔真係出黎比人睇辦

緊係比卡生刷多D數據先啦

無得戴帽

呢幾場屌仔同Kessie 打得合理咗好多

告仔第一季意甲已經10球

燈下先，水貨華咁廢，點會入到波

施華先係辦啦

華仔留手，唔好傷

佢要對面放中路比佢先有用 唔係自己創造中路進攻

垃圾華永遠喺戰神卡之下

屌那星mytv super 係咁話華仔入波少融入唔到

有無睇過華仔出幾耐，卡生出幾耐

一次過換多2個出黎啦 前面D人開始唔郁

華仔出嘅時間好少，但打得唔差喎

老馬

撻到

咁佢都話卡生唔合格
佢最好笑係講suso俾到心跳感覺佢

所以個講波佬都鳩嘅

盧卡哂料

其實入波/出場時間都係卡生多

我睇老馬頭先嗰球都心跳

條友不嬲都jer住曬 之前波叔打閘入唔到波佢就場場串佢

屌sor

咁我都係支持華仔既, 希望佢打完世界盃升下呢 如果仲係度

不過卡叔入既波無人記得，而華仔果六分真係印象深刻

牙屌都入埋

黃大仙

由屌仔推射

屌 平時實射上天

sorry 屌仔

牙屌又刷一球

哇屌仔

反屌大敗

到屌仔一騎當千

對面個龍廢到 btw 咩事換龍，無睇上半場

對面個龍....

華仔勁多八十分鐘入來

想佢留多年

屌個龍呢下真係差左D

呢場屌仔肯分波，費倫都估唔到佢突然又爆

比死老野踢爆頭

呢個龍真係廢到

阿屌

傷掛

屌仔可唔可以keep住今場咁

推到咁都冇人停佢 對面真係好客氣

隊草最大功臣 用一張黃牌換咗下半場3球

阿屌今場做返三年前嘅屌

之後掂得幾腳波咁 所以真係得啖笑

隊草單刀推甩收唔切腳爆左佢頭

幾耐無睇過456

虛火黎姐,嚇我唔到既

屌仔入波同查漢入波， 撚帥差咁遠

最大功勞

尼尼最後一場？

唔睇就入5球,屌你老母

尼尼

其實係嬴對面個龍

應該尼尼都最後一場, 可能出埋阿隊未必出新仔

下年又變返柒屌

卡叔繼續比人噓

全場掌聲

有價好賣
無謂浪費大家時間

出阿隊啦

之後應該換阿隊， 換出黎嘅都係最後一場

費倫輸到3-1果陣都散晒

唔好浪費個好球員，快d走人

施華

冇啦上場送左分比卡里亞利

繼續係撚撚既真係唔好浪費佢青春

係,唔好阻人成長

水貨又柒

米拉要用佢換基達呀

大家都行行企企

HEA撚過街場阿叔

養生

根本換親施華出嚟班友就自動變晒收工mode 有表現都好撚難

基達今季踢成點

起季初FF到人腳黎講幾款陣式都打到
點知到最後又係433,勉強係442

成日見佢係前場迫搶 但其他人企哂係度

法甲23場8入球5助攻

有查漢係度做波
告仔做搶點好過擺施華做支點
我地又冇個保定呢類後上型俾佢set ball

懞撚啲plan b plan c落到場都係一鳩樣

蒙隊咪場場唔同款囉

係個角落做乜

對面6條友圍過嚟無人想搶

7 8個人圍住條邊做乜都撚

入多球OK?

新仔
梅沙last match都無得出

係 唔收工都唔比佢出

Torrasi

無阿隊告別

終於有新仔睇

竟然有細路迷屌

維羅納個場叫做告咗掛

起碼唔係迷卡

卡叔入波， 撚帥先特登出
證明比人睇攬卡叔係正確

估唔到係出佢

前幾年儲落咁多fans 係呢年半係咁柒姐

太耐冇睇唔識新仔

我都咁話....

MC 黎

真藍黑都豬波

中中

想睇埋拉素國米，但聽日返工

呢期啲青訓腳法好似好咗

渣GA

施華差啲

米蘭最勁果代青訓係00年後果批

99果班都唔錯 torrasi 就係99級

KC明造比水貨都唔入

水貨

你不如唔好睇啦,一睇就無波入

唉，施華呢啲波又係唔抵幫 隊草明造比佢

我地青訓不嬲多技術好既人, 但身體質素踢唔到意甲

華仔 個龍咁廢都撲到

廢老餵埋落口都食唔到

屌帥果期果批真係身體腳法都唔撚掂

洗唔洗貢能串

隊草都算義氣

特登唔入？

啲傳波基本功仲勁過阿屌

咁你幫唔幫華囝先

平時隊草實射啦 真係明造明施華

如果唔係靚仔應該待遇同卡叔一樣

一向冇乜注重身體對抗

克勤好撚勁...佢唔走下季印佢

平時佢肯定右腳轟咗埋去

尊重對手

查漢今日球王級

唔爭氣

Torrasi 唔記得係邊一級梯隊著10號

如果華仔生到同尼安一樣樣

今日堆中場都好撚勁

冇乜傳過佢走

所以有時呢啲波真係自己都覺得自己唔fair... 球波唔難入啦都...

雖然華仔只係入左兩球
但果兩球都係全場唯一入波
依家直入歐霸佢都出左力

同撚帥不和

小強係咪降班

下季吿仔係咪要轉9號

雖然係但唔好上神枱啦

祝華仔 係第二隊
有好既表現

呢個龍門大力啲點射都入啦

邊到有不和消息
睇親都覺克勤首席迷撚

goodbye silva

查漢踢順境波真係一流

老馬都closeup影住
應該都last match

三分已袋, 打得唔錯又避開左歐霸外圍賽 今日查漢滿分

克勤今場球皇級

無啦，一直話好多謝撚帥令佢融入到....

上場啲球迷咁直接拒絕佢，肥佬見到咁一定落重藥

唔係為佢搵藉口 但幾場冇出硬哂 比著係卡生應該未行到禁區已經仆左

38場意甲咁就完左
多謝華仔嗰六分

撚撚話佢係器重佢定真係唔鍾意佢無人知, 但查漢就幾鍾意撚撚

無suso生好多

其實係4分

一年升一位

呢球如果隊草傳嗰陣講葡文應該入咗

其實卡叔打烏甸都有入兩球贏2: 1

一直都鍾意佢同大脷

28028

要洗多4億先入到前4

講到卡叔就嚟走都未找數

撚帥時期mvp 應該係查漢/隊草二揀一
偏偏兩個喺懞帥時期一個棄用
一個忽上腦

個人都唔認同呢下南看台咁做嘅

咁就完季

華仔最後一腳真係好差
身體同意識都好好，但就係入唔到波

然後仲有人未找數
趁休季找左佢okay?

我覺得未到佢水準, 今季適應完希望有好表現

練到個個淨係識射

隊草比野人調校完直情第2個人黎咁

洗左2億多上季1分

又要等多2個月先有西波睇

入球觸角都爭少少

可能呢個就係撚帥講嘅，如果定位佢後備，都要勤操證明自己後備出都交到功課掛...無得野野話雪硬晒

始終當年tomasson 嗰係一出場就交到功課

仲有五年就可以攞意甲

最後個幾場真係走火入魔咁 屌仔係咁鳩射上觀眾席

做返真藍黑時期嘅佢

開季前都正正常常
比懞撚調完變咗on9廢老

世界盃決賽打疤